如何贏到中國?

滿足下面條件即可

1) 就算禁運 唔計雙方整體損失多少 只要當中你有一分一毫損失都當你輸

2) 除非外國無呢種技術 否則任何中國自主研發的都贏哂

請補充

自古以來已經係贏國，點打贏佢呀

滿足下面條件即可

1) 就算禁運 唔計雙方整體損失多少 只要當中你有一分一毫損失都當你輸

2) 除非外國無呢種技術 否則任何中國自主研發的都贏哂

3) 比較中國唔可以套用"自古以來"嘅嘢

請補充